[重開] 香港人抗爭Calendar 上線啦

(重開: 已fix 網頁版link手機上會404問題)

眼見香港人每個星期都有唔同嘅抗爭活動，上環，中環，旺角，尖沙咀，有時想搵返下個weekend有咩活動都唔容易！

有見及此，我地團隊整咗個google public calendar，希望整合各個活動。
可能大家未必好知public calendar 係咩黎，其實係公司日常運作會用得多啲，要黎睇幾時有meeting之類。

係一個你只需要subscribe，你就可以係你電話日曆上睇到最新日程！

先出結果：

網頁版 / Google calendar：

(原link: )

iPhone版：

咁到底點set up呢？
如果你係用Google calendar，只需要係網頁版嘅右下角㩒個+制

如果係iPhone 用家， 就要subscribe 依個calendar啦
Settings -> Passwords & Accounts -> Add Account -> Other -> Add Subscribed Calendar
(之後有step by step圖)

然後copy and paste依條link:

現階段我地主要靠各個公開渠道得知event，會盡力確保齊備，如果有遺留既日程，歡迎告知！

1. Passwords & Accounts

2. Add Account

3. Other

4. Add Subscribed Calendar

5. Copy and paste 條link:

6. 最後㩒Next就搞掂

push

PUSHHHHHH

pish

有用到既手足可以講聲，我地連有幾多人subscribe 都睇唔到

用到呀

thanks

推

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

阻一阻大家

iPhone subscribed

11月尾咪撚去旅行！！！！！！！！！！！！！！！

因為11月24號係區議會選舉！！！！！

多你一個好多

有用，幫推

Thank you!

好有用！推

我都整咗個excel係用嚟回顧嘅
----------------------------------------------
香城online改版patch note 上線！

留名

五大訴求，缺一不可！

iPhone 唔撚洗咁煩，直接開link 禁兩個掣搞掂

大埔@1455

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

用到

去機場

用到！唔該哂

用到，辛苦晒巴絲們

用到
推

已加 thanks

721

1

2

3